有冇人9月15執到部電話

[代朋友Po]
如果各位整手機爆機既巴打 如果見到ipone8plus 4角有少花 無用mom貼既電話 用4角保護透明機殼（可能會無）開左遺失模式 麻煩聯絡一下我 我係9月15號10點半喺天澤邨落車（k73)喺巴士漏左部電話 到我發現上番去搵已經比人拎左 機中照片十分重要希望拎左既人睇到個po會比番我
薄酬 如有發現 請聯絡

推

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

想問你還好嗎？
有人傳你係旺角裸屍死者
見字請回覆

? 男？

嗰位係我同事 已經澄清左唔係佢喇 唔洗擔心

你有無事？

對唔住對唔住 我轉左Ac宜家先睇到 雖然唔知你問咩但我冇事啊

你還好嗎？

還好啊 死唔去咁啦